{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088577?place[place_type]=GID&place[gid]=1088577&place[latitude]=35.8624314564&place[longitude]=129.2580488137&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아트인마이다이어리펜션"
    },
    "text": "「個別テラスバーベキューと屋外プールがあるアートインマイダイアリーペンションは、ストレス解消とリラックスのための空間です。 主に夏季のみ利用可能なプールは安全事故に注意する必要があり、バーベキュー場は各テラスごとに設けられています。 ボードゲームや任天堂Wiiもご利用いただけます。 周辺の観光地としては慶州ワールド、ブルーワンウォーターパーク、ファンリダンキル、東宮園、東宮と月池、瞻星台、仏国寺、普門団地などがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約情報はお客様の携帯電話に自動的に送信され、重複予約が発生する可能性がありますので、予約前にご確認ください。 客室や施設はきれいに使用する必要があり、超過入室や特定の食事の調理は禁止されています。 生ゴミは分別して、キッチン器具は洗浄する必要があります。 施設利用時、宿泊客に責任があり、禁煙および追加サービスの確認も重要です。 ペットと未成年者の入室は不可能であり、予約後の予約不可やキャンセルになることがあるので、必ず確認してください。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、様々な種類の客室がご利用いただけます。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューと屋外プールがあり、ストレス解消とリラックスのための空間です。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "主に夏季のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションにはどのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "慶州ワールド、ブルーワンウォーターパーク、ファンリダンキル、東宮園、東宮と月池、瞻星台、仏国寺、普門団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションの予約情報はどのように送信されますか？",
            "answer": "予約情報はお客様の携帯電話に自動的に送信されます。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションで禁止されていることはありますか？",
            "answer": "超過入室や特定の食事の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションで注意が必要なことは何ですか？",
            "answer": "安全事故に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションの施設利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "禁煙および追加サービスの確認も重要です。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションにペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "アートインマイダイリーペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 458
    }
}